thu thập IO performance của hệ thống mỗi 1s, sử dụng 1 tool để giải lập đọc ghi của hệ thống
-  tool giả lập đọc ghi: fio
- các tool để monitor performance: iostat, mpstat, vmstat

tạo 1 sciprt chạy tool fio mỗi 1 phút 1 lần và collect các thông tin iostat.mpstat,vmstat khi tool chạy
